講下有邊個藝人呃飯食

鄭伊健
人又老又樣衰
唱來唱去又得一兩首歌
個頭又十年如一日
成撚日炒冷飯。都唔明有乜好鐘意

咁講下下要痴住佢個幾個古惑仔咪仲衰
特別係林曉鋒

陳小春 拎埋個仔去呃飯食

張振朗 張智霖

陳柏宇/偽毒坤

陸浩明

上埋晒d支那節目

黃子恆

呃女食

張智霖點樣呃

靠童顏呃足咁多年
佢老婆靠佢呃足咁多年

陳小春拍大陸劇真係高班過人地好多

但係個d大陸劇係上唔到大枱個d
所以一個香港9流演員都好戲過d大陸人

不如講吓边個唔係呃飯喫

邊你老母

佢都叫有幾首代表作，失戀王/相依為命
反觀伊面成日仲消費古惑仔

原本想講吳家樂，但城寨英雄佢演得幾好

真是呃飯食的話我諗荷蘭叻個仆街算是鼻祖

草蜢 三隻騎呢怪

食神果套野，
講
佢究竟係魔鬼ge化身，定地獄帶來ge使者果個男人

不如講下張智霖點樣唔呃

蝗蛆蝻呢個穩膽

大把啦
草蜢
twins
tvb d藝人大部分都係

陳小春

黑社會

陳小春 第一個諗到